浜辺美波討論區（1) そんな君に僕は恋してた

浜辺美波是何人也？
浜辺美波（生日：2000年8月29日 17歲 高中二年級）是一名日本女演員，出身自石川縣，隸屬於經紀公司東寶藝能旗下。2011年參與東寶藝能舉辦的「東寶灰姑娘」試鏡會並獲得新世代獎，得以進入演藝界。

東寶藝能個人頁面：

必睇系列：
君の膵臓をたべたい

官網：

君の膵臓をたべたい Blu-ray／DVD 豪華版 現正接受預購

想繼續睇浜辺美波有咩節目推介？
天才麻將少女 咲-saki

無痛〜診える眼〜

未聞花名 真人版

聽聞浜辺美波有出寫真集，點買？
信和食水甚深，如非緊急切勿幫襯
Amazon jp 係你不二之選，一般幾日內就會送到

或者揾好心巴打幫手去日本帶貨

浜辺美波 2nd寫真集 voyage & 2018 Calendar Book 大熱發賣中

我應如何獲取浜辺美波最新資訊？
1. 養成良好mon post習慣
2. follow 以下twitter
映画「キミスイ」公式：
浜辺美波 bot / 情報 【非公式】：
3. 留意浜辺美波LINE（少更新）

精選：

劉明

返黎報到先

浜辺美波留名！

浜辺美波條仔留名‼️

未聞花名入面既美波好

唔好咁gay ok?

留名！

為左美波而決定學日本

LM！
個template好靚

日文

支持

到時可以直接睇bluray

上一個post一禁入去就1001左

我愛浜辺美波

留名

上個post有位巴打提供既美波

btw 上個po

美波BB皮膚好白

本人留名

皮膚白既女仔真係好正

食完個飯返嚟就爆咗1001

報到返先

一直都有追上一個post
上水留個名
睇咗胰臟之後覺得佢好正
成日笑，皮膚白，有個咁ge同學一定唔會走堂

睇完電影返唔到轉頭

樣或者唔係最靚

但氣質真係好正

日日返到足
但好難專心上堂

同美波做同學既人就好

睇住浜辺美波，就好似喺海濱旁邊，望住美麗嘅波浪，如此閃耀，如此動人

屌打白石麻衣‼️

十七歲

講得好

嶺上開花

一白遮三醜
加上皮膚唔差真係加好多分

睇戲好似有雀班

聽日再睇果時留意下先
不過有又點
一樣係美波

起碼唔係成面瘡厚粉都遮唔到先啦

有少少瑕玭先gfable

留名
美波bb

我就是愛上這樣的美波

留名 真係好有氣質

訓前都睇下美波先訓得落

啱啊

美波晚安

新po lm

good night美波

おやすみ

LM

啱呀啱呀

冇話屌唔屌打 只係我覺得美波正好多
Btw網青巨都岩

美波早晨

美波

岩岩係ua換好飛
準備5刷

識背未

差唔多啦
下個月會員到期
要清哂d分
又唔比換其他大片
咁就拎哂黎睇美波算

要見完美波先開始新一天的工作

你係咪都係同一間睇

係

同一間
同一個位

呢幾日睇緊本文庫本

如果有美波坐隔離就好

聽到句
如果我同你講
其實我好怕死
你會點
即刻覺得心up

的確係有少少雀斑
不過咁先gfable

今個星期將書、漫畫同電影都睇哂喇
佢講呢句嗰陣已經對男主有意思
好唔捨得男主

其實去到中期
男主都應該係對佢有意思
但唔敢行岀果步
而佢覆sms果句既時候
已經太遲

支持好女仔係我既人生目標

又要見住美波比人拎刀插

我覺得好似套戲甘無乜愛情先好睇又深刻

美波牙

點解我唔係同美波同一間學校

美波午安

食下午茶都要見下美波

第12日loop himawari 了

岩岩買左碟

岩岩睇完，美波真係笑得好甜好可愛，見佢喊個心都up 住

係一種互相成就、欣賞嘅關係
單單嘅情愛太簡單，唔足以形容
但另一方面，亦不能否定佢哋心中係有認定對方

男主會嬲就係因為動咗真心
點知覺得俾人玩。我係咁樣睇

我都打算買，聽到停唔到

睇左5次
發現美波係對住主角笑之前既表情都有d嚴肅
然後先笑岀黎
感覺上就係強顏歡笑咁
但係都笑得好甜

係
好多時都好似好期待男主答啲冧嘅答案
但係男主咁鬼蠢 次次搞到美波好心痛 但係因為唔想唔開心 夾硬笑返咁
佢想有人氹咪搵我囉

係都揾我氹啦

佢係唔想身邊既人唔開心

睇左5次

我估佢會睇第6次

應該不了
已經識背

其實男主唔係咁，女主又唔會冧佢

收兵撚狗

都係忍唔住買左voyage

做兵定做將軍，睇人嘅啫

唔知買唔買埋本 瞬間 好

感覺好似少左人咁

留名支持美波

不嬲留言都係個幾個嘅

煲緊美波啲舊戲 我諗美波bb會原諒我嘅

唔好再搞禾d女牙

美波條仔留名

屌打小池核突波

企開D啦你
次次我推你跟住我推就真

認真簽名既美波

關你咩事呀

岩呀岩呀

幾時有ig tw

依個PO可唔可以趕馬神走

點解我果本冇
見到都覺得辛苦

堅定不移支持美波

好想要

點解好似矮左

角度問題

高炒係咁

btw
17-11-2017
我愛浜辺美波

躝未

踢

感覺細粒左
好想公主抱抱住美波

好似都係得150鬆d

踢馬神

Ok開浜辺美波貼圖區

G持

數字團既飯唔好黎我美波區搞事

睇名都知我唔係

我都唔係

生高啲，有160就正

不用分那麽細，大家都是.....

我165
155就岩岩好

150都ok既
抱住同攬住訓應該幾好

美波>48啦

Gay佬躝

救命呀 好多痴線佬我好驚

有我係度洗咩驚

痴漢發現

聽日睇第二次

好想買寫真

買啦

終於忙完，即係上嚟睇美波

Just Do It

點解咁多痴線佬
快D捉番件廣瀨臭殊番精神病院

#彼女とデートなう
拖住我隻手

明明就係等我拖

美波會喊

諗起都興奮

躝啦，開心到喊呀

金髪唔太岩美波

黑短髮最有氣質

我都覺

啱

lm

訓前梗係要睇下美波先得

美波：早抖

西野七瀬屌打浜辺美波‼️

屌掉轉左
浜辺美波屌打西野七瀬‼️

原來呢個係佢 聯想唔到

流淚巴

#彼女とデートなう

咁岩碌入黎 對細路女類型冇咩感覺

禾條女

我都係
但美波例外

夠鐘食藥啦

美波早晨
今日又充滿動力

依個畫面
條路其實係你我既選擇
一切都唔係偶然

刷完第二次，發覺香港d翻譯有時都幾責使 ，雖然唔影響主線劇情但間中都留意到d位譯錯/譯得麻麻

真係背到

間中一兩句譯到添

係咪有個位拎甜品有句無譯到 唔識日文

依個位好深刻

記憶中佢將果句黐左落下句度

依度我記得
係甜品鋪問佢有冇女友拍拖果下

睇左咁多次
點都記得一部分既

呢句係成套戲其一個重點位
睇嗰陣都幾衝擊

係因為自己既選擇
我選擇入依間學校
你執到本共病文庫
通通都唔係偶然
而係我地一直既選擇既結果

話自己好怕死嗰個位都好到肉

咁我選大膽
狡猾
大膽就係
訓我隔離

正到癲

男主真係好唔識做
比著我
一定好珍惜

即刻攬住美波瞓

男主嘅原則，正正係女主愛、欣賞佢嘅原因
我覺得女主係遇到男主前
一直欺騙自己，死其實唔可怕
直到遇到男主，佢先有膽面對自己嘅恐懼

只可惜美波最後都係要

我既美波

點解可以放咁多劇情畫面岀黎

只係有人將佢地上其他節目宣傳嘅片剪左出來
韓國上果陣好似用左好大量嘅劇情畫面

上面講開譯錯
好似1:08咁，一開頭櫻良已經好進取，問春樹「係咪對我本人有興趣」，嚇到春樹唔識答
好記得字幕唔知譯做咩咩「一般關心」 成件事錯哂

但都還原左7 8成

唔好對香港翻譯有咩期望
我聽唔到嘅佢譯唔到，我聽到嘅佢都譯唔到

香港翻譯不嬲都係差

不停睇
無限loop美波

有D位睇返英文譯先明

好正呀

一得閒又要睇美波

嘩 正到癲 睇到眼濕濕
美波真係好正

好多針同藥果度

果度證明左
美波其實好怕

書入面係因為會死
大家都唔願意走嗰一步
好想講，老土啲
去旅行嗰陣男主叫女主個名
然後死喺男主懷裏咪夠棲美囉
點解要俾人捅死

「私が、本当は死ぬのがめちゃくちゃ怖いって言ったら、どうする？」

你估你真係一年之後先死咩

書入面係講明減咗命

如果真係咁死
應該會冇咁深刻

我愛美波

比幾多錢咪有幾多質素囉

其實美波除咗笑得好睇，佢把聲都一樣甜入心

不過唱歌有d魔音feel

唔知美波讀咩高中呢

好想做個西瓜

哇 太可愛了

其實我係個西瓜
比美波食

食腸啦你

美波喂我就食

之後我會同佢唱多d k

我已經同佢練緊

買左啦

其實係因爲佢唱成點我都話好聽先搞成咁
對唔住大家！

無咁深刻，但個心無咁戚

放心 我會幫佢練返好

其實呢個傻妹成日番到黎都捉我聽佢唱歌

扮咩

青山走犯

依個人十分危險

廣瀨臭殊先危險

都是禾條女

請你遠離花花及美波

想同美波2 shot

MKs

點解唔係我同美波影

嘩..幾時會再有？真係想影

想同美波2shot

我都好想同美波影

美波超級可愛

好可愛

新人留名

歡迎

好好聽但係聽果陣又有啲sad

可以同美波擺post影相！
美波仲要好qq
我都要呀

呢隻同Mr. Children都要買

訓前都要睇下美波

我都要呀

等再出寫真可能有既

好想影，依家仲有天真無邪既笑容

不過毒撚去影唔知會唔會嚇到企遠D

放開佢，要錫就錫我啦

右邊你左邊我

我要美波就夠

企到咁開

唔知幾時再有得影

右邊咩名

你地要右邊
左邊交比我得了

ua仲有好多分
換唔換黎6刷好

不如等亞人啦 如果未過期的話

我想做右邊果個

12月到期

做開右邊個個

淺川，美波都要

淺川梨奈

美波屌打

大波屌打美波

你搵你個淺川啦 波控們 美波唔岩你地的❗️❗️

不deal

Agger，我有美波就夠了

點睇都係美波最可愛

我係美波控

提提大家，係度預約會有大友花戀直筆送，個價錢值唔值就自己衡量

點解唔係美波

唔係美波，不了

美波的肚子慘慘

我屋企好多野食
美波黎我度食

有美波一定買

即係筆？仲有無其他嘢多咗

親筆簽名之類 不過都係印的

咁算啦
買amazon果隻算
做lock screen幾好
touchid個位就係美波隻手

個頭比個時間遮嗮

好似畫花面咁

我都係用官圖算

我想睇大大個美波
都係用返依個算

官圖個feel夢幻d

有冇巴打有高清版

good night . mei ball bb

美波 おやすみ

一早係日本搭巴士好多jk啊
點解冇美波

清去日本邊本玩呀

呢幾日係京都 搵日會去伏見條橋

正，我都好想去

上個po好似有巴打講過胰臟tv版招募臨時演員，巴打有冇興趣

大學生應該有機會

支持胰臟拎曬所有獎

tv版冰個做女主角

遲d去 btw去到可以影張相上黎睇下嗎

天氣凍 要攬下美波取暖

遲啲同浜辺美波去拍拖

訓醒啦你

唔係tv版呀 其他劇黎

新人+主演

約左美波去甜品天國

仲以為咁快有tv版睇

酒店果部分交俾我

冇你份
全部我既

我贏
等美波攬住我喊

美波要嬴，廣瀨玲要輸

美波要贏
就要攬住我

新人賞應該有得爭
主演似陪跑

全力支持新人賞

第一個無睇唔識，後面3個普通偶像派睇完無feel都拎到就無天理
結g
架純
瀨屎玲

蒼井優完全唔同level

拎左好多獎

希望拎到新人

美波肯定夠料拎新人

嗚哇

香港幾時先上亜人

信和邊間有寫真

過多幾年肯定更加靚

肯定會

依家都已經好靚

終於到咗啦

幾錢?

4,900 yen 連運費

黑店有wo..

點解唔上amazon
送到屋企都平過信和

頭先行完冇

路過

仲要平成一舊水

美波晚安 又係時間同佢睡覺覺豬

聽住共病文庫BGM睇住原著本書共病文庫同遺書果PART真係

sad上加sad

佢已經係我隔離攬住我取暖

呢一part我重睇咗好多次

邊有可能

其實佢喺正我隔離

本書真係麻麻
唔係美波carry既話套戲都紅唔到

但係好多人話本書仲感動過電影

始終電影一定會濃縮左
好在禾美波屌打

無美波邊個會睇本書

香港有8 9成人可能係利申係

美波
我好肚餓………

美波屌打野菜

美波屌打広瀨

広瀨路人樣

美波可以黎我屋企食

睇唔明，咩嚟

拍劇搵老臨

係日本應該唔係
本書上年已經拎左獎

故事黎講 我覺得書好少少

我都覺得係 不過呢一路睇書嘅時候個腦有美波個樣所以成見事

最尾老男主回眸見到美波個幕好令好唯美好有feel

回魂
佢帶梅酒去亦證明咗女主遺書嘅猜想

將遺書放最後講 冇左打開手機果下嘅情感爆發
不過電影嘅話咁嘅方式都幾好嘅

如果動畫搵佢配就好

最難得樣令把聲都係甘好聽

佢配cup noodles廣告果個簡直神
最近仲有配幾套紀錄片不過太冷門搵唔到seed

如果識日文
我都想去

要20前後望落仲似高中生嘅...

要去了

望落唔似

去得

30歲但望落似高中生得唔得

電影要接十幾年後無法
睇完書我認同電話嗰吓係重要
如果女主睇唔到
咁真係死唔眼閉

好彩睇到

雖然開口埋口淨係話可愛
但係大家對呢個角色有咁深刻印象
我覺得都係對佢一種肯定黎

當然如果攞埋獎又多啲job可以食多幾餐炸雞就最好啦

睇美波食炸雞

攞到獎多啲喺銀幕見到

唔知佢會唔會諗住上大學定專心藝能界發展

讀得書就上大學喇，好似Emma Watson咁
似氣質

讀到梗係上
讀完大學再返藝能界發展都得

邊讀邊做 同佢同期入東寶嘅上白石萌音都讀緊明治大學

都好

35:40開始...
痴線架

我都想餵美波食

我比佢喂開

嘩，可愛到癲

美波你係邊

就算冇櫻花都好似唔錯

個境幾靚
只可惜冇美波
因為佢係我屋企

我覺得ok
下面係條河仔 有得行下
如果唔係落晒葉都應該靚

幾時我先有機會去睇下

京都我覺得絕對值得一去
唔睇美波
睇下其他野都好正

京都鍾意影相嘅多嘢睇
嵐山點都要行一轉

TBsS/MBS套劇係 賭ケグルイ？？？？？！！！
吓！！！！？？

*TBS

呢套點做
漫畫入面啲人個個都賭到高潮咁
啲顏藝又勁

主角長髮已經冇得做啦
咪又係做一集果d

我直情係想講真人化呢樣野太難

狂賭之淵都出真人版！？美波做夢子咁癲？

要下年先去到

正呀 必去

可能會撞到美波

雞

Your name

[quote]

躝

有冇人寄左果2個印花去日本

應該唔係掛

感覺會好搞笑
但唔太岩美波

好凍
好想攬住美波取暖

佢已經攬緊我取緊暖啦

好想見到真人美波再同佢擺post影相

昇竜拳

好cute呀

點解咁cute嫁

把聲好正

Loop 咗幾次

美波、困っちゃう

課了

推 美波美波我愛你

平手平手我愛你

晚安

幫美波換緊衫送佢返學

你睇下你個名

你地睇下你地個名
我就同緊美波b食早餐

星期六晚 NhK Eテレ有冇人錄？

好想瘋狂同美波食炸g

你望下你個名

你個名又咩事牙

唔洗爭啦
美波係我屋企

我都明白
講事實係比較難接受既

美波世界第一

個廣告真係好可愛 不停loop

末期美波症患者

已經冇得醫

大家身邊有冇好似美波咁可愛嘅朋友

毒撚點會識到啲咁ge女仔

美波只應天上有，有1個係日本已經好好仲點會有第2個

我都想有

美波晚上安

介紹比我識未

而家美波出左既係咪有2本寫真 1個月曆

我都冇

新人LM

支持好女仔

係呀

呢張好靚

如果有笑容就最正
回眸一笑

一路聽住首主題曲 再望住美波d相

原來係打麻將班人

都係我既美波

好凍
好想攬美波

有日本地址嘅投票啦

係咪要住日本先投得

仲有兩張

太可愛了
我既美波

住fd地址投左

越望就越覺得過幾年美波會變成正美同結衣嘅合成版

有半篇都係關於食食食

呢個先啱

行氣質路線應該幾好

我養到美波咁為食
唔好意思

2017-11-24 我愛美波寶寶

聽晚(香港時間)9點記得睇NHK呀

係咪有套劇有美波份，講咩的

躝what 呀

核突波隔離

喺呢度講梗係指浜辺美波寶寶啦

唔sure 應該同佢教英文果個節目有啲關係

好想聽佢用魔音唱歌

睇下先
不過香港有NHk直播？

教英文？

賢妻

想睇佢煮飯仔

你睇番茜茜啦
美波交俾我得啦

晚晚都住比我食 都唔知有咩特別...

食屎啦你

你排隊睇C3啦

訓醒未

唔使理呢位人兄

佢講緊其他嘢

美波b講緊我 搞到有d害羞tim

呢本咩黎

標題應該係美波最愛連登仔

哇，美波好可愛

梗係

我刀好文静下

有美波喺度每日都係晴空萬里

點解可以咁QQ

可愛到癲呀

呢位青迷波迷得好嚴重

又可愛
笑容又甜

好正

睇戲正呀！
我同美波天作之合！

上黎睇美波

明明我先係
你算啦

同我一撚樣。。。

慳啲啦你

我都好文靜

你地算啦
根本就係講我

我覺得
其實相比同世代嘅女優 佢曝光率有啲少

好似係得咁多

其實都係因為キミスイ先開始多曝光率
期待之後會唔會再有咁嘅機會啦

唔好好似すず咁博晒老命咁就得

希望美波keep住多曝光率
見證住佢成長

陪住佢成長

見到美波咁後生可畏就發覺自己好老

早晨～

下星期有朝係東京得閒，想試係番組介紹過既食とんかつ同另一間食からあげ
仲有冇咩可以朝下聖

原來キミスイ日本票房僅次銀魂

全靠美波

香港得320萬

楚楚可憐既美波

呢個髮型最襯佢實際年齡

pink lin細暈美波

17歲jk

美波寶寶簡直係可愛嘅代名詞

鼓勵下大家學日文

睇唔明
不過已經決定左去學日文

重點：
1. 係堀江由衣推 (仲要話女神只能遠觀
2. 如果有機會都想參與配音 (譬如係柯南入面配狗狗吠都心足
3. 麻麻中意自己把聲 不過慢慢慣左
4. 有機會都想同男宅宅傾下漫畫經
5. 去到東京唔使delay一日就買到新出嘅漫畫實在太好了
6. 其實係一個小毒毒

注: 呢本係關於聲優嘅雜誌

日清食品 カップヌードル「HUNGRY DAYS『魔女の宅急便』」（2017年6月 - 、キキの声）

聲優無誤

有少少毒既美波

不過我都中哂美波毒

唔好做聲優呀

套戲賣左34億yen
東宝點會比佢做聲優

或者東宝你下套大眾向動畫揾美波啦...

無學過配音好難做得好

同埋望都望佢本人做主角啦

咁先多人識㗎嘛

應該比佢做多d
試下

繼續loop himawari

一聽到已經想喊

D畫面出返晒黎

已經識背曬成首himawari

記得睇亜人啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

好似仲有pamphlet賣

哇頂痴線架首歌
一聽眼角即刻澀澀地

半夜睇下黑白美波

我都聽到識背同會自動岀返d畫面
美波

日刊スポーツから、TBSで１月16日スタートの、浜辺美波さん主演ドラマ「賭ケグルイ」の記事です。
浜辺さんは主人公の蛇喰夢子役で、英勉監督が監督を務めるとのことです。

來了來了

做返自己
美波太可愛了

痴線做女主

呢套嘢咩料子

個女主會賭到高潮加超顏藝

完全諗唔到美波會點做

新聞入面話已經決定左有主演電影，下年公開

發圍了發圍了

呢首真係好正

咁矮都唔知做得d乜

地圖炮

日本女明星高嘅唔多

但係擔得大旗做主演既唔會矮囉

望下你個名

159

仲有女主係早期會變咗家畜
仲要帶住個牌

唔知美波點還原呢幕

早期做淫雞

深夜劇

你睇下就知
你張圖之後個到好攪笑

我有追開

1月

好有癡線婆feel

關唔關你事

關我事好幾日了

呢套嘢睇落好似極危險

搞完禾西西又搞禾美波

重好講
你成日話茜茜樣衰
再講我就打到你鳩都變形啊

樓上

後期正常少少
前期

美波屌打西西 同意否？

我年尾會去countdown japan 有櫸睇

可愛方面

Marked

我既美波

要睇了

估唔到真係做女主 期待美波嘅顏藝

啲百合scene

完全唔match

美波個姓應該讀“崩邊”定“笨邊”

横浜

いけないことは これから...

呢啲戲去得唔盡又奇怪
但又好難做到漫畫咁

應該會幾搞笑

趁未落畫一陣收工去回味多一次先

我又去6刷先

我聽日去6刷

我愛禾波 禾波愛我

我愛美波
美波愛我

寫真已買

有無連postcard

就咁係書店買唔見有wo

其實voyage個twitter
不如改做浜辺美波staff啦

個staff幾頂隱

其實有冇美波既官方twitter

冇twitter冇insta 就連lineblog都係荒廢狀態
得line timeline隔勁耐會更新下

唔屎讀書咩

你啱
做高學歷女優！

不過咩都無更新真係日日心掛掛

希望會搞返好d
有返d更新
咁就可以日日睇下美波有咩更新

做到美波高中同學會係咩感覺

日日都好想返學

返學會好專心望美波

我都知你望咗我好耐

左面個張其實同狂賭個張一樣樣

後日應該有得試下做

同班同學喎

同班難d

到底美波ver夢子會係點

期待
不過1月先播
到時胰臟都有bluray可以狂睇了

期待

同美波訓教了

又鼓勵大家學日文

有美波寶寶嘅morning先至係good morning

好想做個公仔

句野咁熟口面既🤔🙄

果隻係住野よる個代表公仔黎 （唔出樣）

佢對住個個女人都係咁講的

我淨係會對茜茜同美波咁講

今日去左第6刷
點解睇咁多次都仲係會心up嫁

我都啱啱睇完
應該唔係同場啩

互講啲特徵嚟比對下

戲院相認攬住喊

靚仔

我係粉嶺mcl睇

銅鑼灣mcl

十幾個連登仔坐埋一齊 流住馬尿聽himawari

約出來囉

又唔洗既

睇到都心悒

要訂了

【BD&DVD 1月17日(水)発売】「#君の膵臓をたべたい」予約受付中！ 豪華版特典・共病文庫メモリアルブックレットは、BD豪華版はもちろん、DVD豪華版にも封入されております！ 今日は中を少しだけ公開！ #キミスイ #浜辺美波 #北村匠海

愛美波必訂

唔係一早就有咩

幅圖新嘅

披露咗豪華版特典本共病文庫嘅少少內容

美波美波我愛你 美波美波晚安

收聲啦撚樣

一見到美波就係美好既一天

圖呢

實地組

你就好
有得見到美波

其實做呢啲臨記係咪剩係得個飯盒

「コンビニに立ち寄った時に『桜良？』って声が聞こえたり、お母さん世代の方々に『膵臓の子？』って声を掛けられたり。たくさんの人に届いているなって。どれも初めての経験でした」

我都想係便利店撞到佢

好羨慕網哥 男神真係唔同d 留名睇同美波b做對手戲レポ

這些機會

我地連機會都冇

有紀念品

即係上次套老臨係拍狂賭之淵

全部都係

山形氣溫6度
巴打加油

美波今朝係東京拎獎？
佢等陣咪要狗衝過返黎山形拍野

12月底先頒呀

北村匠海個樣都幾普通下

公布同頒獎係兩回事

ok 靚仔

唔錯呀

保重身體

咁啱今日公佈有獎攞

1月4 日

睇！

佢主力係做歌手

dish 主音

不過睇番wiki 佢算雙修

唔知山形實地組咩環境

こんばんは。今日も１日おつかれさまです。
お友達のみなさまに、また一つ新しいご報告があります。
報知映画賞にて新人賞を頂くことになりました。
一度きりの新人賞。このような歴史ある賞を頂けること、そしてなにより、
このご報告を皆様にできることを心から嬉しく思います。
受賞内定を知ったとき、とても驚きました。
ですがこれから、皆様とご報告を共有して一緒に驚くことができますよう、また少しずつ進んでいきたいなと思います。
本当にありがとうございました。

真係拍撚到九點 ，好撚累，搵到地方坐低食個飯再講下先

お疲れ様

冇飯盒拎？ 休息完慢慢講
お疲れ様

有冇見到美波

8米隔離睇左一粒鐘倒

我又follow先

呢到太遠要下次先做聖巡

Hard schedule

人老咗，呢啲嘢都係唔好預我

仲要唔夠人到，做埋d野已經係一般演員
同佢地做同一樣野，演同一場戲講同一句野，人地有錢收我冇

到時候可以一睹巴打風采

番名睇狂賭高潮樣

為港爭光

巨巨

咸濕仔

好明顯突起左

有機會係經期乳腺增生
有無臨記團報

可能發育呢

大個女了 好想睇呀‼️‼️

原著夢子大架嘛

劇情要姐

我都好想美波同我講お疲れ様です

我都好想同美波講お疲れ様です

你地成班咸濕仔

禾美波

巨巨算唔算香港第一人衝過去揾美波

收到風
你成個山崎賢人咁靚仔

美波我愛你

ching真係幾時都走在最前

坐夜巴返到東京了 屌返場亞人早場先

有邊個唔愛

佢教英文個節目應該要教返句
Everybody loves Minami.

邊個節目

地表最強拉打

而家諗起，好後悔冇同佢講受賞おめでとうございます o徒左個黃金機會

幾時黎我度派禮物

已經諗好今年聖誕節同美波去邊玩同送咩禮物

美波話送自己比禾

做咩變返巴打

有女了

點解上面嗰兩張咁鬼矇

咁美波唔關你事了

美波咪禾條女

咪搶我條女

Minami is love minami is life

キミスイ香港累積票房
3,655,231

weekend睇多次先

打算weekend考完jlpt去睇
希望睇到

+1

講起就落畫
我又諗返起套寵愛情人夢上左半年都仲上緊

高杉真宙、浜辺美波に翻弄される家畜“ポチ”に！「賭ケグルイ」で新境地

好mk

雖然我估應該得一頁

No

MK扮毒撚

早晨 鈴井同學

睇返住野よる先生半年前啲tweet
原來都係重度美波症患者

如果冇住野先生我都唔會認識咁好的美波

高登好早個陣已經有人用濱邊美波呢個名 我都係睇到先開始留意

巴打係拍一陣就完？

美波早晨 美波我愛你

why成日有人負評細佬

櫸狗躝

認錯人

死廢青宜家仲早晚

一整日
要返香港返工不了

如果我都識日文就好

考試pass左
多謝美波

比自己個動力學日文囉
我以前都係鍾意某女優，先對日本野抱興趣之後學，有興趣就學得好快

一定會學
為左美波而學

某女優🤔🤔

日経エンタテインメント！
2018年1月号

主演映画『君の膵臓をたべたい』が大ヒットし、10代で最も注目の女優の１人となった浜辺美波。ＣＭやミュージックビデオへも起用が相次いだ17歳が、2017年に得たものとは。

買！

邊度有

可以amazon買寄黎香港嘅

忙到好耐冇上黎錫美波了
美波我愛你

今日就要番番去冇美波在ge香港

I know that feel

我好愛你呀濱邊美波小姐

巴打有冇後悔當時冇同美波講嘢

#823佢咪話好後悔無講到「受賞おめでとうございます」

美波細細個就咁出眾
喺我心目中已經超越其他女優

小美波流淚 痛在我心

係台上甩鞋果個係咪佢黎

6年後

大個咗好有氣質

呢張完美

浜辺美波禾條女

兩張都好有氣質

午安~

美波我老婆

劇院開始播亜人trailer了

回個靚帶先，香港係咪1月上

啱啱又睇多次

亞人12.28優先場 1.4正式

Btw條trailer幾正

Yes，啱啱三刷キミスイ

表情變化subtlety真係好正
個人pick: 車站 / 返入屋 / 最後一次病院
然後共病文庫果段啲聲演真心

笑容演繹得太好

果種有少少sad但係忍住露返笑容果下

お楽しみに

套嘢好難頂

有冇人會買返套saki返黎睇？

啊搵到了

早晨~

QQ

Kindle 99yen

好cute 呀！！

美波又偷望我

我好愛你呀

好可愛啊~

同大家介紹禾女朋友

下個post咩title好

Test

睇慣數字團比d情報量養到壞哂

一日不見，如隔三秋

七日不見，如隔一週

Q到差啲暈低

關你能事牙

揮手仔嗰下Q到癡撚線啊

美人啊美人🤤🤤🤤

有無人會去睇亞人

關你咩事阿

呢度問嘅話
應該問有邊個會唔睇喎

一生都愛浜辺美波

打錯字呀

補返賭ケグルイ動畫
係咪真係做得黎架...... 題外話早見沙織都配得太勁

而家真係要等第一集出咗先知

又Q到我死咗

浜辺美波が新人賞 先輩は長沢まさみ／映画大賞

裝佢個app屎有片睇

我愛你

夢子啲高_樣

【発売中1月号／2017年の主役インタビュー4】
「太陽のように明るく人を照らすような、人柄や考え方がにじみ出るような笑顔を大切にしました」と、“キミスイ”のヒロイン役を振り返る浜辺美波さん。写真集もヒット、『魔女の宅急便』キキ役のCMなども注目された彼女がこの1年で得たものとは？
#浜辺美波

陣間睇多次キミスイ收尾，之後應該等Blu-ray了

仲有場咩

聽日重有十一場

可能呢個禮拜就落畫了

そして少し遅れましたが、ご報告です🐥
2018年1月よりスタートのドラマ『賭ケグルイ』で蛇喰夢子役を演じることとなりました！
いま、絶賛撮影中です🎄
個性的で刺激的なキャラクターが多数登場し、
『人』とゲームの『頭脳戦』が面白いお話となっています🎭
放送まで、まだ時間はありますが、
ちょくちょく更新出来たらなと思います。
ぜひお楽しみに🐧

睇唔到假狗

死咸濕仔

有美波

キミスイ睇幾多次美波都係咁正

左

準備第7刷先

最尾最尾同小栗旬係圖書館果幕真係好撚靚

そうだね 、君は嫌がるかもしれないけどさ 。
私はやっぱり 。
君の膵臓を食べたい 。

就1001

上面影到d頭髮兩截色

開新post喇

新topic叫咩好? 新人賞受賞おめでとう?
但係有兩個新人賞喎

新人賞s受賞おめでとう

等樓豬開

忙到冇咩時間都要入黎見下美波

你地開啦 我忙成狗 忙完返黎見大家同美波

飛娜ching開

新po：

推爆佢